
А я в грибах и хлещет меня убойно,
Очень я люблю психоделические войны,
Эффективный комбо на сто хит — поинтов в темноте,
Отпиздил бабушку свою спасибо кислоте
Пихал член в анал порвал залупу,
В гамбургере нашёл два молочных зуба,
Делали прививку в больнице заразили СПИДом,
Познакомился с девушкой оказалась пидор.
Дури в голове до дури шифранутся сложно,
Я знаю точно не возможно не возможно,
Фанаты Димы Билана улыбнулись мило,
А я лежу в кровавой чиче как хуило
Сказал сам себе счастливого пути,
Сам спустил курок и вышиб себе мозги,
А это правда что интересней ощущений нет,
Чем эта длинная дорога на тот свет
Холодно темно и сыро чем — то вонят противно,
Мажет бодрит отпускает даже как — то не палевно,
А повсюда лица рожи тени ебальники,
Все мне кричат: счастливого пути парень.
Положенец Женя Олю на себе женит,
Та залетела животом вот это положение,
Перед тем как хоронить могильщик смотри в оба,
Гоголь ахуел проснувшись внутри гроба.
Из лодки смотришь как мимо проплывает мина,
Ограбил банк и не заводится машина,
При операция погибла пациентка Зинка,
Хирург видит ножницы на рентгеновском снимке
У Антона Уральского снова с инетом баги,
Хардкор — это когда посрал и нет бумаги,
Смотришь на фото ГНК'шников и ты везде,
На улице встречаешь Драго и ты СД.
Когда Чак Норис с виртухи метет мудена,
Когда с планом берут Володю Путина,
Когда в багажнике везут в лес,
Когда на пасху узнаёшь что Иисус воскрес.
Стала ездить на такси твоя девушка Люда,
Когда минет стал самой ходовой валютой,
Когда на свадьбе невеста садится на карты,
Смотришь в зеркало а там нихуя не ты.
